如果世衛遲啲話安全套可以抗疫

之後所有鋪頭都冇哂存貨
冇得扑野真係會世界末日

是可以的

遲啲可能傳飲精會抗疫 我已經儲定啲彈藥 一陣一車車靚女等飲我啲精